project thực hiện cài đặt code cho các thuật toán tìm kiếm tuần tự, tìm kiếm nhị phân
và giải quyết nhược điểm trong vấn đề matching string của thuật toán tìm kiếm tuần tự
thông qua thuật toán KMP(thuật toán tối ưu hơn tìm kiếm tuần tự).